咁多旅客 走乜撚呀 屌

返黎呀 仆街

屌

墊pad寧考緊immi海關懲教同icac

[突發] 警察惡行 請retweet

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

都未停飛 0作用呀

一開始守巴站行錯棋

有旅客就冇乜事既
近排治安咁差，搭車走一定危險過留係機場送機同食晚飯

散水撚 2.0

尊重前線

屌。。。

你唔著黑衫 佢地吹你唔漲

真心唔明 件黑衫真係咁緊要？ 做到效果就ok啦

612；721；811；831

晚晚十點 窗邊鳩叫；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘、拍長者卡！

推

一走半路就比狗包

著普通顏色衫 拖住個喼 差佬可以做啲乜？

正常唔係要分隊友咩衫都得仲方便 又唔係沖前線 唔洗黑衫都得西裝都OK

問題係入唔到T1，旅客係哂T1入面

講得好

唔洗走 買定機票先 到走嘅時候真係唔好彩被捕 就話你買左機票但醒起唔記得帶passport 所以想返去拎

入晒去機場入面先啦，走乜

係囉，走乜撚野呀，知道春袋喺邊，又唔撚識揸住，旅遊就係鳩毛呀，同機場一體架

Hi

香港既抗爭者真係有勇無謀

完

full gear果班好走了

入唔到去 又無gear 又出防暴
旅客就入面機鐵直出 乜事都無

因為大部分抗爭者係學生，無經驗

今朝落機，仲係機場未走，呢度仲有好多旅客

apple 訪問有gear既話現場大部份都係和理非冇gear, 打唔到所以一齊離開先

繼續交通測試呀

九月二號 齊罷課

文宣話冇規定衣著.

琴晚發夢 見到咁樣玩足以癱瘓機場-

見到啲人拖住個喼 喺門口排隊 話要walkin買機票 食蕉唔比入 就客客氣氣理論 1分鐘就夠 然後去隊尾排過

對家識喬裝 我地呢邊死要攬住堅黑衫 真係吹漲

屌

成班散水撚又出動

同d旅客傾下，跟住一齊行，扮送機啦

今日好似航班都冇取消
不過絕對唔會屌前線，大家有自己決定
但下次可以大家一齊計劃得好少少，點樣更好造成實際影響

exactly
旅客用t1機鐵走呀
手足入唔到呀
仲唔轉場做咩？等拉？

叫人走係散水撚
你地咪送頭撚
呢個情況都叫人留
又想有手足坐48小時畀人虐待?

旅客都照打 唔係咩叫魔警
反正佢地都玩大左

最需要和理非既時候走
叫佢地走果陣就死要留

push

咪繼續塞東涌 塞北大嶼山條路囉
諗返起尋日班黑警做過咩啦

邊個話要走

Push

你又入唔到t1 t2 旅客就係入面 你係出面
點留啊

塞爆佢

📣9月逢周末
機場交通壓力測試
✨頭炮 1/9 1300✨

✅DO
揸車 (東涌、機場貨站+天雨車速）
call 車
搭車
路面往返機場睇風景
見隊就排

❌DON'T
入客運大樓
阻旅客

貨車出唔到黎就gg 了😏

#BeWATER #BeHUMBLE #BePOLITE

大家要記住 你只係搭車/揸車進行每周末嘅機場交通壓力測試 諗目的先決定應該做啲咩
行路入機場唔係交通測試黎，唔好咁辛苦自己
冇車搭 咪抖下等到佢有車搭囉 可能一陣又彈弓手開返車呢，或者call車入囉， 持續嘅交通壓力測試，車流同人流都係細水長流嘅...每周末下午 wowwww

前線有個盲嘅夠膽企喺度，你班仆街佢走

硬闖攬炒

因為唔是你被人拉

真 塞出面同機鐵咪夠 安全過入機場
除非你乜裝都冇 有裝入機場同送死冇分別

經乜撚嘢驗 一早講咗遊客look 死唔聽

變咗佔領東涌， on9

邏輯調轉左 就係和理非先應該入機場 入面咩都唔洗做 人多就夠 而家死番出去東涌打就真係要gear

揀日再戰，no harm

我哋要拖長嚟搞，先撐到十一

冷氣軍師 分化撚 5毛狗全部上線啦

人地依家理鬼得你係咪和理非咩照開無雙

因為係搭入去再搭返出去再搭入去囉
留咩姐有邊度可以留？

屌曬你地班冷氣軍師。
機場有禁制令，無機票入唔到機場啊，只能在出口/巴士站。跟住十幾架狗車來，成班和理非點樣唔走。

下禮拜再嚟過，no harm

散左8成，忽然勁多人行緊返東涌
現場有拎咪既散水撚

明明係等夠人就塞到checkin唔到
次次好撚心急就一定要set rb
一set就俾理由狗入
明明大把人遲到一直入緊
係都唔肯等下先
最後狗入黎d人焗住走
入緊黎既又幫唔到手
講左要針對同旅客一齊
結果人地係曬機場內
堆狗要打你都真係唔怕
最後一定有堆人又話唔屌得又話唔分化
無人分化呀係想大家理性諗下今日入去係為咩
最後呢刻成功左d咩？
忠言逆耳真係無錯
如果永遠都唔肯係合適時候做啱既野真係玩完

冷氣勇武比冷氣散水更可怕
自己屋企睇live涼冷氣 但就叫人死守

春袋有禁制令入唔到去 旅客喺入面搭機鐵直走
我地無車走到 巴士的士都入唔到車站
我地喺出面捱打都影響唔到航班升降架
再諗計啦

入緊黎

我相信冷氣唔會叫人留
留低風險大
出左去可以入返黎
機場打唔到陣地

話走就走 仲未有覺悟

一定要留喺機場，去東涌好大機會就催淚煙放題㗎啦

成日set road block 明明今日係去排下隊 啲人係咪冇睇post

上次唔知傳乜六點冇哂機叫人走
今次又有新招
次次機場一粒tg 都唔使放就解散哂班人
好on9

係嫁 但你估就黑警同政府黎講出番去打同係機場範圍打邊邊成本會大啲

講左好多次係持久戰唔係end game
唔通又想好似琴日咁被黑警恐襲?
你咁想人留低交頭, 你開住LIVE入去衝囉屌你老母
你敢做, 我叫晒D 朋友一齊嚟又點話

機場根本唔洗驚,大家入去!

屌你冷氣軍師 入唔到t1呀

話黑衫要掩護做犯法嘢嘅手足喎
咁唔做犯法嘢咪得囉
又唔係一定要做犯法嘢先癱瘓到機場

唔好送頭 先走

啲人行錯步棋 set錯rb
俾人有藉口清場

係呀今日交通測試唔知做乜春

啱啊你入唔倒T1T2停飛唔倒
塞係出面有乜作用
點留？

係到煽動屌人既全部都係冷氣軍師 分化撚 5毛狗 唔撚洗理佢地

唔知係宣傳不足定係唔識變通

仲個個星期搞
唔好再害人得唔得
今日又勾左唔少車
班狗又打人 又有人被補

成效係0

搭車塞塞條馬路先都好過冇 安全少少

一手料
呢個位置嘅人原本出緊機場
而家返緊轉頭入返去
咪撚再叫散

推呀

其實文宣都講咗好多次交通測試

走又屌，唔走又屌，連登真係成班冷氣軍師

係要停飛唔係塞人明唔明
但入唔倒T1,2做唔倒野
咁塞條馬路有乜意思
架飛機照飛？

大家要記住 你只係搭車/揸車進行每周末嘅機場交通壓力測試 諗目的先決定應該做啲咩

唔駛慌嘅 揸車同搭車姐
驚被圍困？點出入機場？傻啦，旅客搭咩出入 你咪搭咩出入 驚乜野？睇實旅客人數就得啦

交通測試就唔要入客運大樓阻到旅客嘅，咁之但係你如果真係淆到驚被困機場，驚旅客有特別通道出入？ 咁咪上網買張full refund full fare Econ 排隊入terminal check in囉，再臨時決定都係唔飛，跟抵港旅客一齊離開囉
真係唔駛淆喎 手足

又黎走VS留
每一次我都支持走
因為每次留既結果都係有人比人拉

好 咁你講要點停飛？
打入去？

去參觀機場/博覽館嘅外邊，然後冇車走，滯留咗喺度，犯法嗎？

散水撚食屎啦

散你老母

入到去唔叫口號唔set rb 其實佢地都未必吹得我地漲

唔好再靠嚇，唔好再叫人散水，唔好亂發未fact check訊息。大家仲未吸取之前教訓？現場手足會自己衡量風險。而風險大極都唔會大得過市區。

當然要小心，跟大隊，唔落單。上次旅客都要夜晚先走到，今次一定都走唔到，有旅客狗唔會亂黎。

記住機場係春袋，會有大量風向撚千方百計叫你走。但一日未cancel曬啲flight都未算成功。

大家幫手不斷repost message

今日唔係stress test咋咩

機鐵停咗，馬路塞咗，飛機上嘅員工，旅客，貨車入唔到機場，夠未？

就係打唔倒入去
先留係出面
入倒去既手足俾狗圍
出面啲人又唔知可以點
成件事冇左purpose!!

屌 冇gear 既咪搭巴士入去 行返出黎再搭過啦
今日係做交通測試呀
勇武要同狗隻對抗既咪對抗囉
我地咪keep住癱瘓佢既交通囉
兄分爬山姐
咪撚再分化啦

所以咪話行錯步棋搞到要俾人清場

成班港豬

上次812都講撚左架啦

空管主任同啲crew返唔到工點飛阿

塞路係成功嘅!
係機管局仆街照飛

係東涌行緊黎啊邊撚度有冷氣
係咪你開比我啊屌你老母

推號

和理非成班鵪春雞仔咁，想靠佢地面對恐將分子係咪有點期望過高？

保護前線

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

要攪到遊客搭唔到機鐵離開先有用

喺東涌standby防止狗封退路

返機場啊屌

如果警畜包夾依度係咪入面會全滅？

正解 推呢個
812咪證明左唔會有事
機場佢地唯有靠嚇 困我地即係困埋旅客
打我地就係 live警暴比旅客睇

喺度屌有咩用？入唔到T1可以點？
見唔見啲狗追到入廁所打人？
冷氣軍師請上場指教？

好想推喼入機場買機票飛一轉

咁你咁勇武衝入去未

個個都遲到 講左一點架嘛 之後停撚晒車又喺度嗌入唔到黎 根本就唔夠人 班狗一推就散啦 邊夠打 啲狗唔放tg姐點知佢幾時拉你？

依家唔停飛好似係因為擋唔住機場STAFF搭地鐵入東浦 再係逸東邨福逸樓巴士站入機場

買左機票記得上機

睇下人地講咩啦！唔好再搞落去喇！

我地輸晒喇！所以大家唔好再搞落去喇！聽下我講啦…係時候停一停，諗一諗！係時間番學番工喇！

利申: 引用別人既圖

喺公路巴士上手足，落車行返轉頭，搭多次車又好點都好！带多架車上路！！

Set rb前諗下目的係咩先啦
浪費左一班想一齊測試機場既人
明明車路都塞左好多
大把人入緊黎
跟本唔set野都會迫到行唔到